[PC/I/A]アサルトリリィ Last Bullet（1）開服連續10日免費11連抽

近未來的地球―
人類由於謎之生命體「Huge（ヒュージ）」的出現瀕臨滅亡的危機。

全世界為了對抗 Huge 團結一致，成功開發出結合了科學與魔法的決戰兵器「CHARM（チャーム）」。大多數 10 多歲的女性可以與 CHARM 產生高度同步，得以駕馭 CHARM 的女性被稱作「Lily（リリィ）」並被視為英雄。

為了對抗 Huge，世界各地紛紛設立 Lily 的培養機構「Garden（ガーデン）」，其存在變成了守護、引導人類的據點。

這便是一個發生在 Garden 內，立志成為傑出 Lily 的少女們，挺身戰鬥的故事。

官網

PC版需要Download DMM Game Player再安裝遊戲
要有DMM會員先玩到PC版

Android:

iOS:

官方Twitter:

遊戲畫面

外征任務可9人同時連線

暫時已知手機版唔洗VPN就玩到
PC只有WINDOWS版 暫時實測唔洗VPN都玩到
但有巴打話PC版有啲問題出現
留意下會唔會係防毒BLOCK左隻GAME

首抽

新GAME無咩資料
攻略網有分級 但開服未必準
請自行考慮

開GAME有強制11連首抽 當中包含1隻自選角色
開服活動有免費11連
最後仲有個必中5星11連抽
其餘淨低嘅石巴打自行決定

攻略網

lm禾瘋

終於有po

有冇人一入戰鬥畫面就卡住在

開咗個軍團叫yuri
隨便玩冇要求

有，啱啱打乜都卡

勁中bug 入活動 其他角唔識郁

有冇人一開 game 就話起動失敗
試左 2 部手機都係咁, DMM 又唔得

dmm 有咩問題?

lm

個legion完全唔明係點玩

第一個event 好似水屬來
我得一張木屬

有冇人load唔到戰鬥

全部卡死

用pc 會卡
都係用番手機打算

同CPU入左去打，唔知做乜鳩

玩唔到住，招 fd 子先
24102052227

自膠，睇到有 template

禁左隻 game 出呢個畫面

joined

呢頁係 game 資訊頁，想睇可能要 vpn 但唔表示都無問題
最重要係 dmm player 裝完再係入面開就得

又卡入唔番game 激死

岩岩抽完首抽就彈左出去，之後入唔番

依家連game都入唔到

抽左重復角會點？

又死SER

突

打主線先定活動先應該

刷緊首抽呀
又死

岩岩先賠完石就死

想賠多啲咪出聲

終於有人開
有冇巴打開公會

隻game係抽技,唔係抽角色
所以重覆角 = 重覆技 = 拎來突破
要睇官方點set 活動技同課金技
一般來講 好多game D人都係塞爆活動裝來堆3圍
但呢隻game 睇落冇得直接reload , 所以多數本身技重要過3圍
就咁睇第1個活動張卡 , 好似用課金裝先夠玩
(同技活動得スマッシュB Ⅱ , 課金裝係スマッシュB Ⅲ)
要等多幾日 D人計左條公式先知

why not both

DMM 開到 game 了, 唔該巴打
不過好似又死左 ser 無限 loading

點解另外兩間學校係5人，唔係9人？

又入番到了

點解我入唔到

但依然卡戰鬥

新手十連 好似幾好彩？

頭十 必中2隻

第一個十連必中兩隻5星
其中一隻係自己揀

哦 原來係咁 多謝解答

咁我都算係非洲人？

本身係咁,少歌都係

試埋每日免費十連先

今日免費大爆死咗 全藍

試埋必5
我覺得是但一邊出到多張5星已經開得

好似戰鬥仲未搞番好

都係啲打擊系？

啱啱中咗2張5星

起手想抽多張都難
仲要2張

個個都過膝黑絲

㏐

戰鬥卡

求加好友

比佢食左12體
too bad

嬲嬲地熄撚左隻PC版佢
刷住另一個AC先算

其實有冇講刷咩首抽好？ 呢隻驚睇個樣 啲4星都好似用到嘅

post頭有巴打提供嘅暫時角色排名
但開服通常唔係好準
大家都係試緊嘅階段
所以都係盡量多少少5星就開波算數

出兩隻唔同衫雨嘉
留住呢個刷台妹先

睇個樣幾似死愛 之後應該係玩職業特化？

另一個網 有技能評價

btw 2500石好似有得買張5星技
好似唔錯, 有冇人可以買來睇下

多謝巴打分享
已加template

btw game system都未研究好就死曬ser
等玩到嘅巴打試

又死ser?

好心就關ser維護啦入到game 一入戰鬥又卡

要入在公會先 跟住比錢公會

咁又唔係
入到game都可以望下隻game D功能
睇下故事拎石

唔該巴打

戰鬥仲卡緊，未玩得

好似得main story全對白有語音
其他無

都仲玩唔到

呢家咪撚入戰鬥
手機卡到pk
重登入都係卡

決定唔做強度黨，揀鍾意嘅囡囡開局算，難得咁福利有自選

卡戰鬥清唔到日任

淨係刷到首抽之外就卡關

根本玩唔到

event卡 3圍又低 技能又廢
睇來隻game會得課長大戰
肝帝可以番屋企

隻game開頭果段劇情係咪視乎你自選揀邊個，就會邊個同你講野

係

開頭自我介紹嗰段係，但可以去唔知咩相簿之類睇返其他人既自我介紹

⋯⋯有得俾錢就滿突嘅5星

YES 自己紹介

快啲課，唔課官方邊有錢搞好個ser

你講得啱

玩多幾日睇吓好唔好玩先啦
想要夢結 但最多買1算

隻驚真係要玩課金
30抽0金

食相好差
睇來唔會長玩到

依個價錢貴啲喎
仲要買5次

又入唔到驚

唔計首抽，之後30抽 出2金

玩都玩唔到

計埋首抽到而家得3隻金

公會game唔係都要肝咩？

要衣裝1次夠，但真係貴
等人po能力圖

1500石果抽唔係有一隻5星保底咩

肝係都要肝嘅 但係純肝帝唔課金 唔會勁得去邊 冇課仔同課長個距離會係好大

唉
咁專心睇女同故事算，養生

中番自己原來有個隻

睇圖鑑有啦
講緊滿突活動卡 6星先得3000幾戰鬥力
課金卡成五千幾，差不多6000戰鬥力
唔係唔課丫

想問下依家到底係玩到定玩唔到點解我驚都入唔到去，你地講到好似玩緊咁

限界突破差一截嘅game真係好撚仆街

隻game係咪無 故事重溫 之類功能？

一定要消體力入關 睇劇情？

我都想知 係咁LOADING

有，story

睇死愛就知啦你唔課金同會肝活動嘅 最多俾盡你咪中層實力

限界突破差一截 唔係問題
不嬲你要比大課長SM全部人架啦
問題係活動卡太廢
除非佢依家果d係假5星
遲d 有真5星活動卡

但可以試下重登入game既，戰鬥會卡

同樣係 pokelabo，係時候懷念一下3年前發生既事

感謝
咁我專心睇故事同女

不了，都唔知佢會幾快貶值
好快情人節就出限定乜柒了

（屌 入game睇圖鑑都入唔到）

差唔多玩法嘅game 大家都經歷緊一樣嘅事

而家首抽都刷唔到

早d訓

如果有人想認真玩呢隻驚 可以去睇下死愛隻驚 兩隻驚差唔多玩法嘅

活動當追張卡返嚟丁卡面算啦
或者等有一日剋屬用

慢慢等佢出奧爾加

頂多咪早期有啲用 去到後期 個個都用五星 唔用活動卡架啦

佢死SER都要學愛死?

同一間公司一啲進步都冇

隻驚都係sell ip多架喇

拎活動卡 同 抽既卡黎比能力係做乜鳩

無玩過依隻
見到巴打好似好不滿
希望佢將來有進步
不過如果好似你地咁講活動角完全無用又仆街啲
不過有機會實測再算

48小時內整好已經係有進步

戰力都差幾遠下

上面呢張唔記得係咪送

抽返黎↑

活動卡↑

有無SE嘅LAST IDEA跨年號維護咁耐先

活動角 你咪當係加下綜合值 早期拎黎做下過渡期 畢竟佢係一隻講數值嘅驚 數值低 自然就唔用啦

入唔到戰鬥既

呢隻驚摺埋啦 仲拎出黎講

想消吓體都唔得

始終都叫風光過
係衰在唔洗點課金都可以玩到好勁所以就執柒左
證明都係抽蛋GAME先多人課金

咪傻啦 last idea都幾呃錢 畢竟係SE出品

原來sino alice都係pokelabo，咁死ser唔奇了

後日再玩

個時sinoalice每日玩得幾十分鐘

好似送既卡仲勁咁既款

上左6星呀...

上完6星都冇用
升到120得32xx 戰力

btw 如果隻game真係同sinoalice 一Q樣
睇來唔岩我玩
最憎玩p2p + p2w
本身以為似unison league

雖然係SE驚
但LAST IDEA想課都無咩可以課喎
刷裝GAME黎
送水都算多
百萬亞瑟王果啲就真係要重課

你講果2隻我都無玩過
理解唔到
畫風唔岩口味

BTW 有無人試過佢個9人連線係點
出左未

lm我愛冰島妹

都係同一個戰鬥畫面，本身 1+3 個 npc，協力就變成9個人一齊打，但一個畫面睇唔晒9個人

同一個系統的game
sinoalice抄unison
之後呢隻game 係sinoalice間野出

主要唔係講gameplay
係講偏向問題
unison 似以前online game 以共鬥為主，打活動d野 真係實用，唔係為刷而刷
但sinoalice以pvp 為主，其他野係為左肝素材 你當fgo d 活動咁

(不過我當時sinoalice都係玩左一排就棄左，唔知有冇feel錯

唔課金體力得30 你派幾多水都好 同課長果啲都差成一大段啦 仲有課長一日啲水都多過無課仔

你冇feel錯 隻死愛都係pvp為主 平時啲活動派石係算多嘅 但pool數量一個月比一個月多 仲有每個月都出嘅新限定pool 啲無課仔同課長嘅差距咪越來越大

日任都未解完
幾時先整好

過左11點喇喎

好似有巴打話0500換日

點解隻 game 一直唔玩得又一直唔維修

玩緊bo 整好左啦

實情係我有個AC唔課金都玩到清唔曬啲水
同埋隻GAME一段時間就封頂
起手升得無咁快
但差距可以靠時間會追返
之前啲巴打都話玩耐左想課都無咩好課
唯一可以課就係買石去打外觀依啲唔影響GAME實力嘅野
加上隻GAME就算課金都好平
最平1舊水每月體力包變45體 已經好好體驗
最豪果班都係每個月1千比盡 想課都無野課
比起啲抽卡GAME 以幾多單計去井相比
點都唔算呃錢啦
唯一係話佢執笠呃錢之外
隻GAME課金真係算平

巴打PC版定手機版

11點開仲有問題，啱啱開又好順

但我個 fd 話佢仲有問題，佢 d 連線好似人人唔同

有冇團可以入

第一頁好似有巴打開左
我岩岩都入左

原來之後仲會有公會戰，係咪 9人 vs 9人

佢個system會唔會lag到癡線

公會是咪要打到好後既關先解鎖?

好似係要打到咁上下, 先會彈教學

打完第三話先

要過咗第3話

謝謝
今日咁lag法想過版都過唔到

依家好順

依家好順 快啲打

正 而家又可以用輕浮既女人黎通版

個九人任係咪全軍團一日一次

首抽冇特效角會唔會唔夠打活動,突唔滿隻活動角?

似係? 見你開左
我都唔係好識點玩

好耐無GAME可以令我部電話變暖

好似仲要9個人同時上線打

應該要有奶媽 輕鬆啲

有得打level2

第一個練習關無限次數，其他嗰d要等人多先可以打

你仲打唔打 lv2，見你走左

係咪就咁出擊就入到

要有奶媽先好打 啱啱果場輸咗

我抽嗰d全部前衛卡

要搵人用 3 4星奶媽卡 做純奶媽

一樣
好少後衛卡
搞到隻二水奶媽勁廢唔想用

留名等教學 完全唔識玩 AUTO緊

Pve唔使識玩 鳩放技 有人做奶就得

即係抽返黎既5星係武器? 出場角色永遠個幾隻?

抽返黎果啲係武器 角色有不同特長職業嘅 睇返圖 出場係個9+5+5個架啦 一係佢之後加角色 一係佢出衣裝 俾你換

thx

如果都係唔明玩法 可以去搵下死愛 兩隻個玩法係差唔多 之後都唔會有咩大分別 就算佢出pvp

花火巴好耐無見

點樣出現第1-10？ 我打到1-9 就無新關

你係唔係搞亂左 story 同出擊，story 只係睇返舊故事，介面有d似
正常出擊會一直開新關

隻game可唔可以2部唔同機用同一個ac玩
即係好似公主連結咁

連攜一次就隨便換都得

個公會機制好harsh
得9人仲要同時上線打任

有冇首抽網好 連埋卡池個d

可能係喔！ 唔該晒

不嬲呢類game係咁玩

開咗個公會解日任

LIHKG

每次只可以用一隻。抽咁多角色好似無咩用咁。
同埋係抽到金色先出角，其他都係技能牌？

真係同sinoalice 一樣

LM

加個frd

終於推完主線normal

全部都係技能卡黎，有d金色會附帶衣裝（你可以當係角色），有d無

HI 近排玩返WF

但係唔同衫 角色啲技又好似唔同

隻驚都係抽到想要既角算
戰力強度呢啲

仲有9x體未清唔想訓

唔同衫擅長既技能唔同，可以裝備既技能可能唔同，同埋一d被動唔一樣，應該係咁

係未應該追左套動畫先再會好d呢？

玩左半個鐘，都唔係好知係度做咩

愈打愈多, 訓算

單機係無乜野做，都係 auto 打然後睇故事
核心好似係公會協力打王同埋公會戰，仲有個 multiplay 寫 coming soon 唔知係乜

又滿咗仲有無人開團，想聽晚打個9人任攞卡

一團最多9條友

full哂無新團咁我陣間4點開一個
game內約 聽晚9人on解活動任

開

仲刷緊首抽

開咗LILIHKG
驚半夜開 有街人白撞入
所以set咗要承認先入得

好似無姐姐屬性角色既
好想屌姐姐

個戰鬥系統好on9
搞到完全唔想玩

申請左，驚名都一樣叫鹹魚

Sosad

申咗
5條h

加在叫パンダ

加左
赤メロン

d 日本仔痴線 通宵去刷活動
一起身望下成幾萬幾coin

申咗

黄泉御前

上面add哂
-2

黑到無朋友

亂咁入左個，要5am reset先比轉會

其實唔難

佢入在公會先開始計

仲有冇位

Hana 申咗

申請左

想問呢個點解
升左張卡個skill都解唔到

隻game好食電有冇人都係咁

same
個半鐘 冇65%電
依家set省電算

琴晚刷完首抽之後死ser，到而家開game一直話起動失敗

我踢啲人等你入

入左LILIHKG了

仲有冇位 , 我入
係咪要搵方法約埋1齊解任

隻game居然可以起手機用分屏功能
好正

9人團，任務要9人做，真係好苛刻

咁正，咁 公會戰方便啲

唔見你request，俾咗你樓下位巴打

唔小心接受咗人地邀請

係

宜家有位可以入

同埋今晚有時間可以打boss 協力

打到3話開始唔夠打

仲要分4後排4前排咁 姐係要一開始就簡定公會自己會打咩位黎升人

後排入回血就輕鬆打

主線推到第幾章會開哂所有功能 之後就打活動?

課長做打手
花生友做後排
冇得簡
基本上睇落冇課應該夠資源升全部野

第8章 好似
不過好快推完normal
二,三個咩都推完

係唔係又死死地

申左 , 27rank Near

lm、仲摸索緊點玩
另外都申請左入LIHKG公會，rank 17 リーフィ

卡池d卡勁唔勁，值唔值得抽？

仲有冇公會

我是但買左2500石個張5星就算
依家抽卡 冇咩用咁 , 單純推戰力only
但依家基本上唔抽都夠戰力打活動
因為越升rank 越多卡 等npc 做輸出
而且遲d可能有分pool/限池
到時再抽好過

上雙補師，用突角

後排唔放兩隻回血勁易死
但係二水招鷹眼又冇乜用

LILIHKG暫定7-8pm打任務
唔得game內講聲

已加

LIHKG 入既留名

已del 咗啲人

琴晚臨訓前入左 個名係抹茶チョコ
大家都升得好快
一訓醒我就變左最低rank

要升到幾多 rank 先用得完 d 體力

rank 20 QwQ
lm等公會

40lv左右

我用到35已經要食水

我37仲一直爆體力

唔通我刷錯關？
唔係刷Hard 10活動？

我見邊d打得過就打邊d，主線推到 hard 3，活動刷15體

岩岩見到lihkg仲有個位
已申 rank20 QwQ
求加

其實點解佢把武器有時係劍有時係鎗

有冇人知幾時開Pvp , 共鬥果d
好似已經冇野做了

而家先推緊第6章
公會內啲架仔係我訓嘅時候已經推曬

外征任算唔算共鬥
有得練習下當玩下
實戰應該係公會SET果個時間先有得打

你地點去到5萬幾戰力㗎，不停打主線?

實戰今日有得打咩？
Btw 公會外征任唔算共鬥
因為冇人入場打

因為冇人入場打

換過個公會

要解晒呢堆任務係公會既第一個難關

quit會唔知洗唔洗等CD入其他會
諗住等班友解完50萬貢獻先quit

要等到05:00 am reset先可以入其他會

有冇人仲未有團

ユーザーID：78532727356

咁幾好，唔洗好似其他game咁等一日
搞到會miss左一日

玩左半個鐘部機已經好熱

入公會 會唔會有劇情睇？

有冇人課左月卡
睇唔明日文 唔知有咩用

得1隻補打唔贏第8章

個個都打得咁快
點跟

唔好教最高
一個鐘無十幾二十%電都黎

第一個月免費試用
有啲水同skip劵
日任雙倍drop
反正免費我一出就買咗

唔使錢?邊到買?

睇來唔洗課
得日任雙倍drop有用少少
而且仲要應該得前期有用
其他好垃圾咁

課金嗰邊有個980yen

免費就買咗先
1個月後就如果仲玩緊先再算

最憎自動續期的月費
買完即cancel 果一個月free即冇左
定照用到到期？

+1
呢d真係擺明搏你唔記得取消, 靜雞雞收錢
平時玩開果d game都係續個月係game到直接買

癡線 我第一章都仲未破

唔知我就多數無足夠credit俾佢扣所以唔驚

免費10抽0 5星
正常發揮

LP有咩用

升隻人(衫) = 職業
理論上會全練，因有共通能力加乘

免費SUB取消果1個月FREE會無左
所以免費SUB要最尾先CANCEL
收費SUB取消就不嬲唔會有影響
利申:GOOGLE PLAY, APPLE唔清楚

Btw 我中意自動續多啲
隔離玩KONOSUBA月卡25日
但30日先買得1次
有時唔記得即刻續

唔係啵
收到野即時取消訂閱就得
唔影響果1個月FREE
我手快未收到野CANCEL左訂閱

Legion名：-AxL-
單人打完第一隻boss, 冇隊友好難打
入Legion 好似有石拎

有冇人練滿左是但一張6星抽抽卡
想知同滿突差幾遠
係唔係連4500戰都冇

卡關又無料大家刷咩
而家我先打到第8話

打活動 升好快
高左Rank就易打好多
Npc is god

係咁打關打到嘅最難event關
順便刷章?

Yes , 不過其實有平均升好所有野 應該唔會卡
理論上 用佢送果D卡突滿 已經好夠白值
暫時睇落冇資源係特別重要
應該All in就得

角色都應該有影響
唔同AC卡係唔同位

冇太大影響，因為都係npc 打
有雙補師就直頭用腳打
搞到我想重練
(反正無課冇人權只可玩sub 應該係

如果有時間咪刷多個先
反正你推曬關嫌悶咁
話曬有仲有免費11連9日
拿拿林開多1個AC觀望下

想問下係咪依到巴打

sorry各位巴打
招好友個EXCEL表原來之前無較到人人都可編輯
而家較返好
仲加左頁公會招募
介面方面巴打有咩想改完覺得好啲可以隨便改

武器賭出力好白痴
賭極都上唔到lv 9
睇來真係要落防爆
(45% 賭左三次都輸 膠到佢
呢樣野應該大坑來

我 lv6 都上唔到，用左廿個

想問仲有冇公會有位？
尋日求其入左個，有就一陣退會等聽日

咁你真係黑到爆
我上到8 都係衰左2次
之後賭9 都係輸左廿粒
8>7>6>7>6>7>8>7>6>7>8

24先岩 數少左

件武器唔會爆炸已經好仁慈

可能會爆，未知姐
出力要升成三十格
可能10lv 以上降2lv
20lv以上會爆
(仲要10%機率都冇

還原動畫設定有可能爆
不過都有可能整得返

Legion名：-AxL-

有冇每晚12點左右先打任公會

痴線，就咁聽都覺得係極大坑

50石可以買一粒防爆
我估課番一萬石 應該上到20lv

又輸多十幾粒
由lv 8插到落 lv3
依家先升得番上lv 6
等聽日再上多次lv 8唔賭了

好彩隻GAME無分別有償無償
咁石都叫可以儲

有分 不過依家d 野可用無償石買姐

原來有 留意唔到
希望佢啲有償淨係用黎抽下啲必中5星好喇
唔好不斷出啲只有有償先買到嘅角色/ITEM
如果係咁輕課都唔考慮

難得卡面畫風咁靚想支持下
本身打算輕課
暫時無興趣重課

有冇ching有買到冰島同台妹張卡

點買?

課金個到有得用2500石買

輕課都唔平啦
禮包都5000羊
一個月課兩個都7舊
如果係核心卡要課滿又比多千4

我買左 ， 正常唔洗買

2500石消費愛

呢舊嘢有冇用？

抵買?
連唔連衣裝先?

有冇公會純粹清日任，放置養生?
唔想chur game

好似冇skin 純粹喺為cp同技能

得4千

當我無講過
追咗post,隻驚有啲坑
但應該有放置型玩家需要呢種公會

風 order 都係用黎打水，同埋5星可以撐下戰力咁，我有換一個黎擺

主力睇故事算
好想有動畫二期，同阿女用

屌, 我試過90%都衰

係，公會最緊要夾，總有養生玩家需要養生公會

如果開左會唔會有人入
我都想整/入個放置型hea既公會

初期卡關可以用解任就攞到既二水同楓，做回復角過關

又死ser了

好波

我見驚入面打放置去搵
都有呢種公會

應該有呢個需要

屌未清完體

可以訓陣

太撚忙，公會唔啱我
但公會任，係日任攞20石必做，焗入會

果然係SinoAlice

啱啱爆體諗住清下體點知又死 ser

本身見到咁多囡囡想試下
見到上面話要衝裝
窮撚如我即刻打退堂鼓

聽日天數開個公會先
到時擺上黎睇下有冇hea巴打有性趣

無事既，我衝唔到裝都仲係度

一個公會唔夠吧，得9個人

又死左ser...?

DMM個特典幾時過期?

唔急換 ， 又突唔滿
留來換其他野好過

衝裝應該衝1件就夠
所以問題應該不大
反而skill 先頭疼，要練成十幾廿張
佢day one已經開到個坑好大咁
但基本上正常玩家應該沖完主線後
每日掛番一個鐘打活動 咩都夠

仲死緊ser
卡戰鬥

頭先試開咗公會
1人公會都可以捐錢俾公會清任

同埋公會模式唔一定要9個人打，但9個人打易好多

同埋好似有公會互戰模式，但未開放
感覺上又課又肝

同埋3次十連無5星
開置睇主線算

大迷惑

今次起碼要3000石啦

如果7點都整唔返好
LILIHKG會長有冇協力plan B

依家應該玩到

送石送石
一喺自選

都唔知係咪個個都睇到話7點
唔齊就8/9/10/11/12點一路延期落去
佢要100%人online打真係有啲麻煩

月卡個スタンプ咩來有咩用

chatroom 嗰 d sticker

想知個SER死完未

Hard第4話要戰力57000，點跟?

用手機正常玩緊

咁即係好返
頭先6點手機都死

個戰力唔洗理

升到3萬已經升唔到

LILIHKG清任團
點人數

個ser開得返?

分享返啲卡既戰力

1. 4上5星
2. 5星
3. 活動5星 4突 65lvl
4. 5星進化

諗緊進唔進活動卡

電話玩緊

開場未?

差成萬都打得贏

緊係唔進
廢架，你睇圖鑑
120lv 6星活動先3200戰力
5星活動練滿已經2800
一定優先進抽蛋卡

好

-AxL-
有冇人仲未有團, 宜加3/9人

根本唔開群組 就夾唔到人 1齊打
次次入到去得 1,2條友

LILIHKG終於成功9人打爆協力隻大BOSS

係chat果度留個時間,睇下夾唔夾到

我做補

好波大家

大家玩落覺得點

唔知自己係度做緊乜

auto 協力推波仔

LIHKG有人開左
應該係日本人？

會唔會好快悶

玩在陣協力發現 auto既話出卡會慢一倍 D命令隊友開過既話 同一招自己唔可以再開 應該要留卡開命令一齊爆發

玩法應該都算特別,好耐冇試過玩手機驚玩到r撚哂頭

突然開左個一柳隊 pickup 池

識玩

隻驚都幾複雜下，尤其我唔識日文，唔知自己玩梗咩，全部自動打

認真d 研究 1日就會明晒個系統
係比較多野 , 不過唔難明

你樓上個個人開

我意思係開群組戰
公會入面有2個人係chat room 講日文

剛剛開齊左

爽呀

邊度有得改代表角色

應該係睇你編成用邊個做 main unit

真係好食電呀隻驚

用DDM開就咁
琴晚都仲入到
用IPAD又正常

update完就入到

唔好教最高就ok

我係DMM見個VERSION係1.0.5應該係最新
定係有再新D

D攻略網個個都唔同

列晒出嚟睇下

求放置型公會
衝到4萬戰感覺好肝
而家個日本人公會幽靈公會黎想解任都唔得

過3萬已經郁唔到
聽日開番個放置型公會算數

暫時隻驚最好玩係共鬥打排球
有得揀做前後排砌隊

不過依家得團有得共鬥
齊9人都幾麻煩

公會活動3咁痛點打

除左共鬥 其他野清完都係農材料升戰力

同架仔玩竟然齊到人

想問下月卡係邊個位買

感覺到武器果到會係一個大坑

開多場協力

石頭隔離個+號
mobile version先有

共鬥3 王血量低於50%成4500一下
大家記得降攻補血

手機試左 2 部都開唔到 game
話起動失敗

有無養生公會收留

係時候換電話

DMM真係好鬼煩一直卡住登入唔到
IPAD果度又正常喎

有咩卡係降攻

第十話已經打唔過

呢邊啲卡升一升就過 h3先叫難

感謝各位LILIHKG

我卡係H4

另外想問下有冇人知道中級者任個"CHARMオプションをキープした状態で抽選してみよう"係點做

而家限出一柳隊個pool全部都係後排牌唉

Charm 上到進4定5有副技

下面有得再換副技

完全睇運

佢最衰係冇得狂刷今日打得既都冇了

オプション厳選で好きに性能強化
拎藍色coin抽附加能力
・HP+100～1,900上昇
・ATK+100～1,900上昇
・Sp.ATK+100～1,900上昇
・DEF+100～1,900上昇
・Sp.DEF+100～1,900上昇
・獲得プレイヤーEXP+1～10%
・獲得コイン+1～10%

咁咪好
後排先係無課的出路

去打活動換素材升

哦我明喇,我自己諗多左要留低本身個技再去抽個新技

武器要進化到5星，會有2個 option，俾 50 石 lock 住其中一個 option 再 random 過

隻 game 食石回體好白痴
又唔係ap = rank exp
完全唔明點解要越食越貴

icic

無課一世奶媽命

抽完咪又係全藍+1張紫

唔信邪 而家就整番轉先

真 買張神雨仲好過抽

屌

無課呢個pool都抽唔到

因為我都抽左次

公會yuri有兩個位

唔通真係買張神雨仲好

已經賺多左張紫色

2500咁平點都買

就信ching一獲

非洲人就買啦, 拎做放首頁望都正

好開心呀

2500當貴1k必中算了

抽22抽冇5星回憶仲蝕過買神雨
神雨只要買就一定有

可能聽日就棄埋game啦
亂用d石都冇所謂啦

突然間乜都值哂

都真

正

有冇軍團有位 聽日5點有得入

+1

玩落未有想棄
而家strong hold緊
仲未研究完隻game

即刻好想買，啱啱射左 7 個11抽落海

有

見到幅圖就想抽

買算

me都買左

守唔到寡
隻驚第一彈就出呢對 好難忍

話說有張５星必中劵幾時拎返黎

好似係打夠一百次任?
果張我中左牙梅

我已經研究完
依家等睇開埋multi battle 就知玩唔玩得過

首先佢個ser真係要搞搞佢

抽到重覆

新屎坑多人玩姐 , 好快玩家走晒就正常

真 隻驚run多段時間真係要玩家用愛黎發電

我成日都覺得啲GAME好中意用死SER黎趕人唔玩

死ser 唔會趕人
肯送野就得

而且依家睇落隻game 肝度好低
所以好快唔會爆ser , 個個清完體就收皮
每日頂盡食6次石回體
之後再食就太貴

長遠發展應該係共鬥刷野 換卡 突卡之類
單人體力刷既野有限 , 仲要有掃蕩卷

整得獎勵好既可能都要每日抽幾個鐘黎肝
再睇下佢有D咩模式開

啲掃蕩ticket好唔夠用

一張都未用
反正全程auto

same

係 睇埋佢開multi battle就知長玩定玩抽卡

賭後者

OP畫面冇牙楓同牙紗我屌

LIHKG 有位

解任就入嚟

申左
W

打到Hard 5
已經4萬7戰
都唔知點過

第一關已經被人溶

oj

公會: 琉璃の宮殿
招5個人
係巴打嘅申請果時係個名加一加HK或者係度留GAME名

係巴打嘅申請果時係個名暫時加一加HK或者係度留GAME名

yuri 招兩人 全部連登仔

一陣5點入 留名 Hana

一樣留名聽朝入
雪白七々子

原來4點就當下一日

點買

日本時間5點
快一個鐘

禁落寶石度
最左邊有3個分類
順序有
1 課金
2 月卡 (DMM版本無, 得2個分類)
3 同用石買嘅野 依欄2500石果個就係

正
呢加第一張係 温泉背對背
另一張係佢地

無得輸

依對真係最正
由其台妹果種淫
個表情加埋對大脾

5張都冰島妹

呢個ac見首抽加必中 4隻5星就玩住先
但抽唔到台妹
聽日再研究點玩 好複雜

到呢加都唔知點升戰力/lv

見佢1/10lv

已申
Game名：Kaede

琴日quit左公會,
今日搵緊D 認真玩的會
點知已經見到好Q多人成6萬戰,7萬戰
真係迫死無課
我連5萬戰都冇

Me2

花火巴

不過隻game真係好冷清
1萬人都唔知有冇
巴哈同貼吧都冇熱度

點分邊張係抽5星邊張係活動5星

免費十抽全三星
除左頭三十抽之外未中過五星

睇有冇story

唔明點解，放邊d入去比較好

Thanks

話說隻game 係唔係3分鍾1ap?

生放送都過萬人睇，app store 人氣第一名

sub 卡放d 裝備唔到但白值高既卡上去就得

呢兩個地方 不嬲無中文就唔撚玩/唔識玩
呢隻仲要少漢字

你哋申請定俾id我邀請你哋

另外 Yuri 再招多一個人

貼吧支那仔無人玩仲好
即係少機會有外掛

上server 好少外掛啦

無課預定求加

加咗

你邀啦
我搵唔到個公會

Hana 同 雪白七々子 都邀左

夾硬放雙補打 hard 6，雖然自己唔死，但打到夠鐘都打唔死王

求加
名：白くん

冇雙補,連Hard 5 都過唔到
不過唔急打 , 反正我冇抽倍卡
最少要打多幾日先刷完活動

LILIHKG
暫定8pm打團戰
想改隨時講

而家都係 hea 住打等打王，外征最後一隻王好難打

係，基本每日上線清體同日任30分鐘內可以關app , 好休閒
依家期望緊佢會唔會下星開新活動

唔知9點齊唔齊9個人解9人外征

pc版一部電腦login咗，另一部唔login得？係咁彈error

有冇人知有冇方法回體用石先 唔用水

比你同步2部裝置玩好難搞喎
不嬲有DMM都好都唔會比你2邊同時登入
分開唔同時登入就有

申咗琉璃の宮殿
Game名呆毛

我係分開入，唔得

日日十抽都係一紅九藍

皆様に快適に #ラスバレ をお楽しみいただけるよう、本日下記にてメンテナンスを実施させていただきます。
■1/22(金) 14:00～17:00予定

維修前清體

仲有冇人收留
Btw 開咗TG 方便溝通

我全藍

全藍+1

佢改過機率黎 好賤
石抽5星3% 免費抽5星1%

咁仆街

淫

做完嘢先知1點維護

SAME

屌 冇清體

屌 乜都未抽乜都未做就維護。。。

訓醒就維護
好在11點清左一轉體

刷首抽 同之後果日 免費抽都中過5星

想問下團戰係咪有啲關要特定角入關？
見有啲關好似要補師先入得

屌
lunch先維

不過好事，整下個ser

唔使
咩角都入得

岩岩想入game 按確定就黎維護

好搞笑，隻 game 有官方公認 DC 群，個群啱啱仲開埋英文頻道俾外國人講野

而家日本game好多都開 官方 dc群 , 我另一隻game都有
d 工作人員幾慘 , 要做額外野 , 好多癲佬要block同管理

應該另外請

點解主任 skip左劇情 唔比啲鬥 又彈返出去

維護中

一入去畀班架仔劇透

想知劇透咗乜
4重加密

有無巴打用左石抽除左保底個pool

開ser了 活動有ex關打

活動多左EX 2關

又有新pool

ex2打唔贏

60000幾 打唔贏

佢打我幾野就死撚嗮打撚

一入去 第1 WAVE都過唔到

冇雙補 回唔起
不過打唔過都1 Q樣
打番hard 10 都差唔多coin

我過到wave1 wave2兩隻硬到仆街

有冇人知LP點先有？
升lily用

刷關就有或者活動換卷 再去倉庫換出來

以為有新關俾人刷分，EX1 每體 25.27 分，仲少過 stage 10 每體 25.33 分

公海搵咗個8/9人入咗

刷緊9
用少少分換exp同錢

分早就刷完 我靠h10已經打左27萬

刷到EX 2 CP值咪高D
但打1關同3關 先多少少
不過佢加左event野換就真
本身我預計未刷完15萬貢 都應該換到大部份比較有用的野
依家可能要20萬貢

仆街，又有新pool

EX2又要咁難打 入去試 死在又要扣體

啱啱打到最後一 wave 夠鐘，發現無扣體

我都打到去大佬到
一開波就秒左

你地隊野幾多戰力

20張卡，cost 250+

升都有排升

5萬6

4萬9

5萬9未夠打
聽日整埋6星武再戰

點解個主線1-1 做唔到

係咪撈亂左主頁 story 同 battle

150抽天井應該換人定換圖？

去出擊果邊

暫時無乜邊個人有咩特別招，換人一係玩雙補，一係就要佢嗰d共通 bonus 但 bonus 好少應該唔特別
我自己諗住換卡

3星係咪當肥料升技
感覺冇乜用

唔該巴打
咁我睇下有邊張卡想要

唔知佢果500羊要點拎
不過最少有1500石都好

要用Mildom直播一段時間，Mildom即係中國鬥魚直播既日本版app

我意思係郵寄定電郵
正常就郵寄

Mildom 入面 message

鬥魚

咁幾好
如果拎到就拎去課pad

痴線,日日新POOL哪有石

LILIHKG打團戰既時候喺度叫一叫我

無人on 暫定10pm先

LILIHKG 依家有1個位

琉璃の宮殿嘅巴打記得準時9點

終於追哂12集動畫 最後全員九世聯結好熱血

估唔到有人而家先補返動畫
以為動畫黨先會玩

開左個放置型hea玩hea到傻既legion

cum cum cum 輕浮既玩家

依家加入的話仲趕得切10點打團戰

今晚10點又有咩要打
有新任務?
定係挑返尋晚嗰個?

岩岩申請左

佢啲團戰任每日限打一次
有入場先有得收
有charm料同升技料，唔算係易攞嘅素材
所以盡量等多啲人先入

任務就無新所以唔需要捉齊9個

我想問點轉

召喚 HKChun同紅葉靜夜巴打

三枝/イズ係巴打？係嘅講聲，唔打算add街人

召喚HKChun巴打

左邊 第3個制
上面果個
有5版比你揀

so sad
咁我10點上線先

原來依位巴打12小時無on

琉璃の宮殿
招1人

香港時間21:00打BOSS
招會每日清任同清活動嘅玩家
無課金要求 算係休閒（？）
巴打申請果時係個名暫時加一加HK或者係度留名

次次外征開場都死game

你係咪禁左通知然後卡住，嗰個唔禁都得

出一出desktop再入就得

難得打贏活動外征3 打完卡住結算唔到

軍團名: -AxL-
招3個人
輔助優先, 夜晚9點可以打BOSS

齊九人好好打

練習一10秒打完

輕輕一推
歡迎hea玩純粹做下日任既巴絲有個歸宿
legion

LILIHKG開場前最後召集
8/9有一個位，申請咗請講聲

9世傷害點計

外征45200果關點打 50%後一野6643

波波op

成日傳波波，想睇返動畫傳波波

頭先同巴打通關 50%後用波波秒

後排一定要用扣攻

公會Yuri-1 每晚9:30打 0課team好似係

今日退左會
要過左凌晨5點先申請得
id 41527476440

諗住平時幾點打

要打都應該偏夜 最好after 22:00
如果多啲人/睇人去就時間

頂 呢期開夜 入錯會

sad

推

隻 game 向心力都幾強，凌晨播舞台劇都有幾千人睇

好，留返個位俾你

係日本好落力宣傳
周圍都有廣告
同見動畫Post啲巴打話嗰堆聲優本身都有fans based
日本國內應該幾受歡迎
應該唔會咁快執
課都放心啲

近期玩過嘅game
呢隻啲圖最正

動畫明明好揼本，不過海外好似冇乜人理呢個系列

你睇連登隻GAME開左幾日都仲係 (1) 就知
巴哈又冇POST

動畫除咗啲女比例畫得靚
對腳又特別好J
戰鬥畫面又流暢又足料
歌又好聽
唔明點解無咩人睇同試玩
仲要已經唔洗Vpn

係咪可能因為見到封面多女啲人就唔睇

無睇動畫，最初對隻 game 同埋內容都無乜期望，但玩落意外地好
啱啱睇左少少舞台劇，見班聲優好落力唱歌跳舞幾欣賞

咁就要睇番

以腳嘅作畫來講無得輸
襪頭夾住隻腳果d 無得頂

巴打邀咗你

大家依家刷緊咩關？
冇抽到倍卡 刷完15萬coin
已經冇心機刷，cp值好低
1條體先得3000coin

過左ex2

搵時間睇返動畫

冇抽到加倍根本刷唔哂

都唯有係活動關
素材關限次數 唔打活動無得好揀
再唔係就主線hard刷武器素材
不過要去到7先有大武器石

最缺係錢

其實點解有時打輸會扣體
有時唔會
time out 同quit 扣體？
死左唔扣？

我公會有條歐洲人
一場 2450 coin

感謝

LILIHKG依家每日團戰係10PM，想改早少少講就OK

我今日好似輸親都扣

.gun真大佬

時間問題姐
人人都會過到

武器限界突破要六星食相同特性六星有排搞

唔夠錢 開始養生

依家有料都無錢升嘢

活動有200萬 但冇加乘卡根本換唔哂

換哂，乜都唔夠升

你地會唔會買公會果D恩惠

得1% 10%係咪要買10次？

我都唔清楚,個LV點先會升

拎來換水同技能經好過

唔敢買住
好似啲買恩惠嘅Coins唔多咁

點解你地升得咁快？
唔係一日打二次升野關咩？爆石升？

有冇日本仔心得分享

活動有好多材料換喎

係喎自膠
唔該巴打

新手上路想入團 名：Lastdust

好似純粹係加白值

有冇人知個任務 Charm 要加特殊副技 點做？

我有兩把一樣charm，4星，5星升同加唔到

LIHKG 休閒解任

要食特性一樣既武器升特性

首先你要有相同特性武器先有得升

原來藍卡都可以變金卡

自己人既範圍技更大機會變到最多人
即係打1~3人或者補1~3人嗰d技能更大機會打3人或者補3人

有冇人買左狂化ゆゆ

姐係要整幾把

繼續整charm 總有一日有相同特性

抽左2井 唔計井果2隻 330連 得3隻5星 WTF

好似每日都有新pool咁

開始卡關了

5000羊 少左400石但多隻5星 我覺得幾抵

但係要買5張先突滿
成日都咁出角色
如果全部唔入POOL嘅話好難跟

淨係想追ゆゆ都跟唔到

每個月買1/2張衣裝都仲追到
太多就唔想追

課金大佬

助戰角得2個位？點樣開位同埋有無得抽

LIHKG申請咗
ぐるぐる

有分攻擊型放1隻同支援型放2隻
而家有一柳隊支援角POOL抽,抽唔到就解新手任拎隻牙水用住先

隻驚幾時肯出牙女呀

總有無團有位

YURI 輕輕的來 重重的去

你依家有幾隻

LIHKG 休閒會

轉頭再清人

等一週年梨璃生佢出嚟

我申請咗
#742

畢業第一件order

刷HARD主線?

我仲差兩張好難出貨

係，活動exp/體力太低，想唔打了

都係打武器料，出到當bonus

我都滿左了
突然連出兩張

另外話說點解教學果時
開角色技同裝備唔洗確認
但依家要 我係唔係set錯左野

我一直都要確認都想可以唔使，節奏錯晒

點睇個pool係咪抽助戰角？

可以打開抽蛋機率睇
助戰pool都有普通咭

團戰開始咗打，係咪入唔到場?
日本仔開場後，秒入都入唔到

每日刷料果啲關你地會唔會加次數去刷
定每日清就算

係
建議搵返香港巴打易夾啲

有無人未回完AP都係咁彈個全回復通知出黎

唔該巴打
諗唔明點解咁心急開波
秒入都入唔到

但係琴日我試過開一團開左波 再有一個人開同一關 就會令上一團冇得結算

我一早熄鬼左個通知
佢每分鍾彈一次 膠到爆
仲要我已經起game入面

LILIHKG 有一個位
每日10點打團戰（唔會點名 有幾多人就幾多人入）
唔add街人，申請咗講聲

之前解任求其入咗個盟
我依家退 5點鐘再申請

有冇網有高清五星圖download
想整wallpaper

琉璃の宮殿嘅巴打
21:00 GAME內報人數
-3

個ser係唔係又死下死下
係咁network error

人齊搞掂
辛苦各位

入黎打埋練習
原來漏左
差紅葉巴打

冇root 有冇得速刷首抽?

AP全回復係咁彈出黎真係

岩岩睇日本仔課長直播
原來買體力真係有上限

終於刷到隻雙特效卡開局AC

40 60 100 之後係？
爆到見100已經唔捨得

LIHKG 打團戰

可以買幾多次?

30 , 60 , 100 ,150 各3次

雙特效即係咩咭，有冇圖睇吓

兩張活動的特效卡
語癌 sor

2張特效卡,好似係

想問下9人團戰係夠人就隨時打得定指定時間先有得打?
想搵深夜團

夠人隨時打 但只可通關一次 所以約埋一齊打

全日任何時間
不過限次數
有人打咗 個任就會灰咗

收到,多謝大家解答

點變

講緊抽卡個時藍色都有機會變金(好似係)

申請爆咗 搞到我申唔到

啱啱del哂

申咗 唔該哂

想問仲有冇公會有空缺 每日夜晚9~11點得閒

公會啱啱少1人，呢兩日都有9人打任都係9~11
不過我地好似無課，巴打你咁高戰力啱唔啱

好呀 最緊要係搵到岩傾既一齊玩就OK

send 左

巴打正解

以為抽卡得紅卡先變到金

一隻S都無 係咪應該重刷

有愛就繼續，冇就再刷

都係睇鐘意邊個角色

想入團 2萬7戰

依家仲洗唔洗抽角 定係都夠玩儲石好D

亂玩左一陣之後想重新認真刷個首抽玩下，想問下首抽跟邊個網好
另外無課係咪都係比較適合玩後排

後排一黎比較缺，二黎前排要俾人打，所以前排要高戰力
無課去返無課團都可以做前排既

唔知戰力會唔會影響debuff/上buff效果呢

佢分開角衣裝同卡

你衣裝都齊啦

卡就現時都夠

點樣睇邊D係衣裝邊D係卡

咁如果真係想做後排，首抽果啲目標有無咩唔同
定因為有單人推圖都係要抽果堆

想做後排都係集中抽後排卡卦，補血同 debuff 萬用
推關自己用後排推都得既，但最好抽張補卡會解放衣裝，CPU 既補係純補補血比較穩定

我而家前衛卡 14張
後衛得 6張

睇黎要行前衛路

ching們唔識日文既小分求救
呢個任係咪指出力強化？？因為照佢特性xx果到好似乜都搵唔到咁

起動失敗點搞

特性強化要用相同特性既 charm 做素材

突然間又入得返，想問下依家果3個pool (第一彈、第二彈、一柳隊)抽邊個好

至少有隻特效角刷活動快好多

啫係要升番同一把武器上4星解左特性先？

儲石
Feel到隻驚遲下會出節日pool

出卡出得咁快點追睇角色同卡圖黎抽算
有露腳優先抽

下個月2月14日 好驚有限定

剩係aim一柳隊都仲好 好彩動漫黨對其他兩隊冇咩認識冇咁大意欲去追

藝術高校班囡好好丁

今叶幾正 開驚前唯一有留意既劇外角

死愛果時好似兩個月左右出必SS池
所以認真玩就一定要儲石
而我就del game 保平安

望極隻game 都係死愛2.0
平身諗住係共鬥協力為主
(要跟番世界觀)
但睇怕依家隻game 都係打pvp多

唔駛同一把，特性係 random 同一把都可以唔同特性，但4星係必需

我都有少少鐘意佢

thx ching，解到任了
隻驚既坑真係好撚恐怖

del驚

團戰傳波要點先 成功？
頭先失敗咗

前排未傳就死咗會失敗
所以要傳前排先

唔該巴打
以為有CPU就做唔到，頭先唔齊9人

：頑張ってね

我就係俾呢個位吸引咗
好可愛

英雄所見略同

可惜未上canon

缺錢缺到好撚灰
每日打完啲料
啲錢啪兩嘢就可以等第二日

canon指咩？

想問隻驚follow人有乜用？

要9個人同時打外征先拎到張送嘅卡突滿
建議巴打搵個香港公會易夾時間

如果藝術高校自己有套主線劇

好撚得意呀
卡蛙依到cut出黎做鎖屏

明白

gif好正

Strong hold到情人節

咁快就Del game
好似仲有嘢未出曬啲功能
我暫時隻驚幾多功能幾好玩
巴打估計課或者休閒玩依隻驚嘅享受唔到樂趣？
定巴打平時下下都追求開最Top？

情人節pool如果出瘋女士或者今叶

我課金抽爆佢個pool

點分卡前定後

我覺得一柳隊嘅機會大啲啲
再唔係每隊揀一兩隻各出個情人節Pool
咁你就有可能要抽2個pool

或者兩隻抽再加啲刷活動掛

因為同死亡愛麗絲真係冇太大分別
一來pvp會玩到好chur ， 二來其實冇咩新意
三來我已經睇唔到課長的天花板

而且2021 都係比d 咁的gameplay
其實好垃圾
想當年死亡愛麗絲已經比人插
個系統同幾年前unison 冇分別

我到呢加都唔太知個戰鬥系統點玩
連相剋係睇邊個位先知張MEMORY 屬性係點 都唔知
好複雜

頂 原來係呢個位

前排
物攻 單體 範圍
魔攻 單體 範圍

後排
Buff debuff heal

前排只可以裝前排卡 後排一樣
角色有得意屬性 但未知有乜數值加乘

又新POOL
我以為我眼花

唔複雜啦
你睇望番死亡愛麗絲 90%相似

咁Q多POOL 都唔知抽咩好
定係儲下石先

無玩過愛麗絲

我懷疑活動仲會有第3第4彈

洗唔洗咁撚多pool

日日都出新pool

1月31日先再諗抽咩

好彩唔係新卡,唔使抽

要150抽先保底
無課仔點玩呀

隻game未免太過養生，見得閒就講吓點升戰力
至於課唔課，現階段 其實個升法都一樣
課的話快啲咁解

卡唔講咁多，都係升原生五星先
然後就活動/派嘅滿突五星
集中升咗你主職先
ie你玩打手，奶原生五星 可以唔升住
（除非你疊埋心水玩多職，但如果唔係課，建議你遲啲先）

幾重要：order
有入團嘅，記得每日捐啲幣
然後換啲戰術盤升order（暫時唯一途經）
計埋hard主線有得限突order
唔多唔少都谷到1萬左右戰力

極重要：playe rank
初期開位用，位 直接等於戰力
而每升1rank都會升少少hp
hp唔計戰力 但非常之重要，所以唔可以忽視rank
所以即使無課 我都會建議爆下石回體
但爆幾多，就量力而爲啦

最重要：charm
暫時冇任何含金要素（雖然課長可以回體力肝料）
最盡可以只靠一把免費嘢 谷4萬戰力
4萬係要好好好好耐，但第一把六星唔使好耐，都貢獻過萬戰力
所以武器一定要養

首抽
暫時感覺起手都係一打一輔好
邊隻lily我覺得影響又唔係好大
當然細分都有分別嘅
但真心，抽愛角/cp好過
真係一定要揀，我會建議抽活動特效，快啲渡過新手期

組隊
打hard/ex之前就おまかせ啦

頭盔：暫時所有嘢都係based on而家嘅資源
話唔定下個月就有俾錢買嘅武器
話唔定pvp一出 無狂氣lily含得撚
不過到時先再算啦

1日1pool 做乜撚野

仲有另外兩間學校pick up未出

活動特效角係指邊d
真係唔識分 邊dpool 抽角 邊d pool抽 memory卡

想問升爆d金卡上60lv 之後可以點先?
我見有d有得進化 有d又無 點先進到
同埋佢派咁多張一樣嘅金卡點用?
我組團卡組又唔可以擺2張一樣嘅

全部都有得進化，只係你夠素材先會着燈
重複卡 限界突破用，app驚典型呃錢系統

平時咪1拖3嘅
升果3隻sup嘅lv/cham 會唔會加到戰力?

右手邊紫色框就係指event特效

唔係呃錢
係pvp 專用系統
令課長永遠屈機(keep住課)
唔會比歐州人一兩次的好運追到

全部pool都係抽memory卡
如果將卡有寫衣裝解放 抽中咗就解鎖角色
活動pool係守護天使第1彈/第2彈

夠料就進到 click入去睇下差咩料

都預左架喇

咁想問下d 相剋屬性問題
huge隻屬係左下角見到
但自己張memory 卡係咩屬攻 邊個位睇

顏色？水火風
星星係魔 arrow係物
x1係單 兩條/粒係mul

手機GAME依啲GAME PLAY我反而覺得唔錯
玩得算比較輕鬆之餘手動又有野玩
又有得多人同步連線
想知巴打覺得手機GAME要比啲咩GAME PLAY先符合你心意

不過GOOGLE完個死亡愛麗絲嘅畫風
覺得依邊淨係畫風都屌打
死亡愛麗絲見到隻畫風我直頭唔會玩
雖然其實完全唔同STYLE好難比較

同埋死亡愛麗絲好似無分前排後排?
死亡愛麗絲係5隻死曬先完
依邊係9個人但死曬前面4隻就完?
未玩過果邊唔清楚 搵唔到DETAIL GAME PLAY

同埋睇丁有段片話
死亡愛麗絲好似係用其他玩家提供嘅4隻角色
而唔係線上即時同步打?

淨係睇GAMEPLAY 唔太完全理解
隨便睇左幾條片好似都有唔少分別

至於強化裝備依啲我覺我唔係淨係同死亡愛麗絲相似
大部分別GAME都會有依啲

Btw 有無巴打同我一樣當RPG玩
睇劇情為主
最多課下卡面
戰鬥方面盡力就算唔強求

佛系養生儲囡囡

agger
過到版睇到劇情 抽到囡囡就好夠
放置住玩啱我老人家

課長=捐錢整動畫
畀佢屈機有乜所謂 來SM我吧

其實我都覺得唔係咩咁好玩
但正正常常
主要留得住係卡面
出啊女之前會一路玩住先
唯一擔心係驚pvp出到太強弱懸殊，會好冇癮

見佢PVP有排名
我覺得除左開頭分排名之外
遲下好快都係打返自己排名附近
咁就應該會有癮返
正如破處嘅痛都係陣痛黎嘅姐

真係好期待呀女可以出場
有埋配音「我斬得幾準喎」

呀女出場得一陣
但fans勁多

睇前排獎勵啦
如果只係石之類冇所謂
如果係型棍武器/衫之類，就會好撚想追

原來色係 屬

話說隻game d skip券都幾缺咁

什麼嘛，我砍得還是蠻準的嗎。

ₘₙⁿ
▏n
█▏ ､⺍
█▏ ⺰ʷʷｨ
█◣▄██◣
◥██████▋
◥████ █▎
███▉ █▎
◢████◣⌠ₘ℩
██◥█◣\≫
██ ◥█◣
█▉ █▊
█▊ █▊
█▊ █▋
█▏ █▙
█

反正有得auto其實skip卷少都冇所謂

差唔多未用過
反正一陣清曬
得閒玩嘅就唔掃住

返緊工偷雞清體先用

日任人手auto
event開券算

好倒電

成日想儲
但又會心急用晒

大部分時間pc版掛機幾爽
呢隻game其中一個吸引位係個pc版

真
最衰係換券都幾貴

dmm版冇呢個問題

我要VPN左先打到PC版
唔VPN拎禮果D都OK
戰鬥就唔得

加防/加攻/減防/減攻order都刷完
唔想刷三屬

睇你想玩pvp 定pve 為主
我鍾意pve 多D
所以呢類game 我只服unison league 頭2年gameplay

死亡愛麗絲 係同一間公司出
所以真係有90%系統相似
你google 死亡愛麗絲 日服心得就明

死愛公會戰係5前10後 冇記錯的話
死愛都一樣係線上同步打

主要依家隻game UI UX都做得唔好
例如自動化上裝 到2021 都仲未有細分 同 hold 呢D功能 , 好失敗
冇都唔緊要你比我多選得唔得? 一把一把上好好玩? (定有得咁做我唔識
食石回體又好神奇 迫你食水先

簡單來講 隻game 係死愛2.0簡化&加速版
例如素材改做每日關有保底必掉某數目 , 唔洗刷
職業exp 比超多

我公司電腦都唔知點解玩唔到dmm版

應該唔洗VPN都玩到?
我都無開VPN去玩PC版

我覺得係你公司嘅IT BAN左

用公司電腦上DMM咁惡

我都覺得係㗎喇
大不了帶自己電腦返去

主要依家隻game UI UX都做得唔好例如自動化上裝 到2021 都仲未有細分 同 hold 呢D功能 , 好失敗冇都唔緊要你比我多選得唔得? 一把一把上好好玩? (定有得咁做我唔識#:)#dog食石回體又好神奇 迫你食水先

自動化上裝方面
點先為之你想要嘅細分
佢已經有分類啦唔係咩
定係我理解錯你講緊咩
自動編成除左あもかせ
係有得揀咩屬性優先
メモリア類別 都有得複數咁揀

HOLD方面我真係無玩過有咩GAME有做到HOLD起某啲野再AUTO砌隊
你話HOLD起手上嘅部分用手改其他就正常
而家我地都做到依樣野
你想改走邊張咪禁入去揀

同埋一把把上真係覺得唔係咩問題
砌隊砌裝就係依啲GAME嘅樂趣之一
你懶淨係想享受劇情又可以AUTO

想知巴打玩開咩手機GAME
巴打係咪中意玩開CONSOLE GAME
定係對依個廠商有私怨
感覺上都係你講果不滿有啲雞蛋裹挑骨頭
專登係度踩咁

9個人都咁難夾時間
5前10後15個點玩

上Dmm都唔係問題
依隻驚要裝嘢先玩到
用公司電腦裝咁惡

癡線 hard5已經要7萬幾戰力

我接近6萬戰先過到

我5尾 應該要磨豆腐黎過
3星好遙遠

你去玩下韓仔D手遊就明我想講咩
係操作完全唔直覺
hold 果邊 連32bit 的pad 都百屌成材啦
事實上 隻game 真係單純外包換皮
要玩番同一隻game 點解我唔走去玩番死愛?
(利伸: 當初死愛已經覺得唔好玩 , 玩左兩三個月就收皮)

如果我只係鍾意玩劇情 auto 就唔會特登睇課長D片+刷特抽啦
琴晚我刷完隻兩張特效卡+N張單體特殊開局 之後一日上左五萬八戰力
練完之後再望下課長果邊 , 屌 成十萬戰力
你玩埋我果份 , 完全跟唔起
(雖然練之前已經feel到追唔起 , 已經專登諗住儲資源玩support 抱大腿 )

瞓左陣發覺推 po 推左幾頁
其實鐘唔鐘意玩無得強求，人人有自己喜好
我就主要睇囡囡既

主要係外征設計得低能姐
正常冇打果D 都應該可以拎獎勵
(而且冇打緊入場呢樣野 , 真係又係笑話來)

速成手遊market係咁
fans service既驚唔要求啲咩架喇 正常玩已經好

你去玩下韓仔D手遊就明我想講咩

有咩代表

係操作完全唔直覺

唔明咩唔直覺

Btw p&d有啲咁嘅功能咩
玩咁耐無用過
點樣hold 再auto砌

見巴打踩到咁
但睇完之後覺得佢講嘅野又好似唔係果回事
研究下咁解

封面用緊呢幾張

嘩 第一張

瘋女士世界第一！！！！

我都想知

我無VPN果陣係入到GAME 不過 打唔到戰鬥
只可以收下禮 抽下卡

c++ 呢d反而易搞

冇野好爭 淨係啲靚圖已經夠理由玩啦
以唔課金輕鬆睇下故當養生黎講都唔錯架喇

細細間 自己一個人用緊兩部
未驚過

真

本身想搵片比你睇
但韓仔game 少卡類型 , 好難show 到比你睇

不過諗諗下有N年前的百萬亞瑟王

你睇下人地幾多年前的game
都做到我想講的野

我講hold+auto 唔關pad事
(一時唔記得左係咩game)
個功能係可以先上某D核心卡 之後lock住去
之後再用auto 上某類的卡 (通常配合埋copy功能用)
pad 組隊都有得直接組成隊,唔洗一張一張禁
起組隊果到又可以直接強化,進化

事實上你可以呢D功能冇用
但有就真係順手好多
所以我先話佢係外包換皮
我估死愛的UI UX 都同我3年前玩的差唔多

幾乎每幾日就有生放

乜原來擴散性百萬亞瑟王有Lock卡再auto嘅砌功能
從來無用過
因為一定手動砌最好

好懷念依隻驚
我由Se開服玩到佢執都唔知
因為基本上一定都係手動砌
依個真。爆肝驚
當年Ranking每日最尾都要通頂追住條curve打
除咗結算前一日 基本上無時無刻有通知就要打嘢
而家已經無驚可以令我玩到咁多粒鐘
就算Se對上隻Last idea肝極都無咁過份
好記得當年個個前排都睇住條Curve嚟玩

利申：每次排名都前1千拎到彩卡差唔多突滿
自問Top tier

介唔介意講下大概咩位置有HOLD+AUTO
成段片係咁砌卡唔知幾時先係

第一張歐洲人

首抽刷出嚟
一見到卡面就肯定係追呢張

真香

開始

活動得翻10遊戲幣未換 仲有咩好做

咁快手呀

痴線點跟

100換10真係唔抵 拿啲體打其他野好過

仲有啲日仼 每日要打一千幣喎 咁快打哂

慣左其他驚肝度 呢隻驚實在太小兒科 好似隨便打幾野就肝完

想搵公會每日 9 點後打 BOSS 求收留

一葉都幾正

隱藏既淫

個生配信係咁喺度J卡面啲腿

有冇公會收人
id: 49 586 265 236

一葉隊個戀花飯島？幾正

無敵gif圖示主權

台妹冰島妹冇人撐係咩玩法

我都話hold+auto 唔記得左咩game
我段片講緊人地8年前都已經起同一個界面做野
唔洗一張張上卡

其實我講的重點係話緊隻game 係無吸取到死愛的不足
直接換皮而出

我當初見到隻game 的時候
我記得佢宣傳係以共鬥為主(死愛宣傳係以gvg 為主
但我依家睇番我覺得開發同宣傳兩邊有分歧
你睇番佢D新聞犒,佢講緊主力推gve (姐係外征任)
但事實上依家隻game出到來係點

認真我覺得隻game 宣傳同卡圖真係超班
但諗番死愛 當初受nier而大熱
不過幾個月後都半收皮 , 所以諗落都係唔玩好過

利伸 : 打機比較長情, 想搵D一玩只少以年計的game
冇年計,都半年計
對上一隻我又係好期待的game係鍊金工房online
點知又係垃圾來

好正

聽日又有新pool

長白襪

又來 之後仲有2間學校要出

pvp 1月30開
見到都唔想打

下星期公會戰，最殘酷既 content 出現

唔抽
點都等到2月14

求其HEA打算啦

最唔想面對既野

驚入面明明寫12月31生日

係喎，點解俾人搬左去1月

我當初見到隻game 的時候我記得佢宣傳係以共鬥為主(死愛宣傳係以gvg 為主但我依家睇番我覺得開發同宣傳兩邊有分歧你睇番佢D新聞犒,佢講緊主力推gve (姐係外征任)但事實上依家隻game出到來係點#hehe#

睇埋公會戰先知咩料
而家我覺得外征唔錯
可能大家預期唔同

好
課金

咁快公會戰

輕鬆玩無包袱
育成女女先係最重要嘅content

台妹同好

育成完比人秒殺果下會好唔開心

oh my fucking god

公會戰真人對打？ 定打boss鬥高分呢

等俾破十萬戰力課長屌打

真
淨係卡面都夠屈機比我長玩
唔知巴打對手機驚有幾大要求
我就滿足

希望唔係真人對打
中意嗰種合作打王嘅Feel

好簡單
隻驚肯出牙楓同今叶我就乖乖收聲繼續玩

真人對打，鬥打爆對面公會個唔知乜 crystal
MP有限制，所以唔係9禁
而個 crystal HP就係睇公會 lv

公會戰 你想睇D咩先
睇死愛咪知

事實上外征設計係好差
當初我預想係類似event + 王share咁的設計
咁先符合現今社交遊戲的設計
算, 你當佢唔係社交遊戲, 當佢hard core
所以要咁set ok
不過點解次數係公會share 但獎勵只有入場有得拎
仲要冇得開場後加入
我唯一合理的解釋就係
開發hea , 咁樣就cut 好多cost 同bug

打真人肯定比課長打爆

希望個pvp得啲石/素材派
有靚卡/衫/武的話會想追

應該設計成有入場先扣次數
咁冇入場嘅人最少可以另外打

夏祭如果有水著skin

巴打提完擴散性百萬亞瑟王
我就覺得公會戰會有卡面
越高排名突越多(擴散性就係咁玩)
最高排名突滿
只求卡面應該唔難
不過盡力試下大家可以走到幾遠先

Btw就快爆post
洗唔洗Copy返巴打留言啲分析擺post頭(順便塞入template)
用嚟做下介紹
手上得手機唔係幾得閒執
靠得閒嘅巴打幫忙

呀女▪不要停下來呀。。。。

明顯迫你要夾埋一齊打
有得分開打課長就會分開打

我估都類似
卡還好，武器/order就大獲
突滿差幾萬

我覺得要迫嘅
有join x1.5咪算

Copy 番 #865 教新手點升戰力

呀女係大招，應該都要等到半/一週年嗰啲

呢張圖已經講嗮點升戰力

sad but true

我指嘅分開打係同依家俾cpu你一樣
分開打都係冇好處
不過最少有得拎獎勵

屌Template我又唔記得share edit
而家開電腦搞

最撚大獲公會戰績計埋打輸幾多場

為愛玩啫 記錄呢啲

已SHARE

長輸長有

996

新po見ching

1001

999